\chapter{Diseño de una Herramienta Adaptativa de Desarrollo}




\section{Definición de las metodologías, tecnologías y hardware utilizados}

\subsection{Elección de los componentes}

\subsection{El Raspberry Pi}

\subsection{El Arduino como interfaz con los sensores}

\subsection{Webservice e Interfáz gráfica}

\subsection{Diagrama de la herramienta}

\subsection{Metodología TDD (desarrollo dirigido por tests)}




\section{Desarrollo del sistema de control y mediciones}

\subsection{Elección del numero y tipo de puertos}

\subsection{Esquema de los puertos}

\subsubsection{Puerto de entrada digital}

\subsubsection{Puerto de entrada analógico}

\subsubsection{Puerto de salida digital}

\subsubsection{Puerto de salida digital: llave de alta potencia}

\subsection{Diagrama de funcionamiento del circuito de control}




\section{Desarrollo del WebService}

\subsection{Tecnologías usadas y herramientas de desarrollo}

\subsection{Diagrama de funcionamiento del web service}




\section{Desarrollo de la interfáz gráfica}

\subsection{Tecnologías usadas y herramientas visuales}

\subsubsection{HTML5}

\subsubsection{JavaScript y AJAX}

\subsubsection{CSS}

\subsection{Definición de una historia de usuario patrón}

\subsubsection{Diagrama de flujo de la interfáz con el usuario}

\subsubsection{Simplificación de la interfáz gráfica}

\subsection{Diagrama de funcionamiento de la interfáz fráfica}




\section{Integración de todos los componentes}

\subsection{Comunicación entre el Raspberry Pi y el Arduino}

\subsubsection{Desarrollando una interfáz para el puerto serial}

\subsubsection{Velociadades de transferencia de datos}

\subsection{Alimentación de los componenetes}

\subsection{Armado del ADT}

\subsubsection{Definición de las dimensiónes y diseño de un contenedor}

\subsubsection{Puertos del ADT}




\chapter{Análisis de resultados, posibles mejoras y trabajo futuro}

\section{Resultados y verificación de calidad}

\section{Posibles mejoras}

\subsection{Detección automática de sensores}

\subsection{Inclución de sensores remotos (WiFi, Bluetooth, RF)}

\subsection{Inclución de funcionalidad de Sniffer}

\section{Trabajos futuros}




\chapter{Conclusión}


